韓流始祖回歸冇人講? ? ?

This is my house party

Cccccccccccccccccccccc

刀群舞始祖
應該係14年前?

2021年

崔始源

Pushhhhhh

希大個樣真係十年如一日

Rain 先係始祖囉

始祖 之一?

好癲

hello毛生

好靚

HELLO

GOGOGO

李赫宰

Push

佢今次個look好得

依加舊歌仲前過新歌MV

mv開頭嗰兩句好l正